今次tvb 報嘅唔係一般嘅假新聞

佢依段張超雄假新聞隨時可以死人冧樓有無任何法例可以收佢新聞部皮？

推

嚴重失德

張超雄都未回應，點知真定假? 呢d一定要親自回應架

明報

根本主線係5大訴求

但係劇情係TVB阻頭阻勢

tvb必須死！！